<resources>

    <string name="app_name">Image-Description-App</string>

    <!-- Start app errors -->
    <string name="speech_synt_init_error">Ocurrió un error al inicializar la opción de convertir texto en habla. Por favor vuelve a abrir la aplicación</string>
    <string name="speech_recognition_init_error">Ocurrió un error al inicializar el reconocedor de voz. Por favor reinicia la aplicación</string>

    <!-- TTS voice configuration -->
    <string name="tts_voice">es-es-x-eef-local</string>

    <!-- Mic permissions messages -->
    <string name="mic_permission_denied">Has denegado el permiso para utilizar la cámara. Por favor, para conceder el permiso, debes ir configuraciones.</string>
    <string name="mic_rationale_msg">Rationale</string>

    <!-- Camera permissions messages -->
    <string name="camera_permission_denied">Has denegado el permiso para utilizar la cámara. Por favor, para conceder el permiso, debes ir configuraciones..</string>
    <string name="camera_rationale_msg">..</string>

    <!-- Camera messages -->
    <string name="camera_opened">La cámara está abierta</string>
    <string name="camera_closed">La cámara está cerrada</string>
    <string name="camera_already_open">La cámara ya está abierta</string>
    <string name="camera_not_open">La cámara no está abierta</string>
    <string name="captured_image">Imagen capturada. </string>
    <string name="img_being_processed">La imagen está siendo procesada</string>
    <string name="image_captured_error">Ocurrió un error al capturar la imagen. Por favor vuelve a intentar</string>
    <string name="show_captured_image_error">Ocurrió un error al mostrar la imagen capturada.</string>


    <!-- Image description process -->


    <!-- Speech action -->
    <string name="open_camera">"abrir cámara"</string>
    <string name="close_camera">"cerrar cámara"</string>
    <string name="take_photo">"tomar foto"</string>
    <string name="not_recognized_action">"No se reconoció una acción posible."</string>
    <string name="generate_new_description">Generar nueva descripción</string>
    <string name="repeat_img_description">Repetir descripción</string>
    <string name="no_img_for_new_description">No tienes una imagen capturada para generar una descripción. Debes tomar una imagen para generar una descripción de la misma</string>
    <string name="no_img_for_repeating_description">No tienes una descripción para repetir. Debes tomar una imagen para obtener una descripción de la misma</string>

    <!-- Chat GPT API request parameters -->
    <string name="system_role_content">Voy a compartir un conjunto de datos en formato JSON que contiene información sobre una imagen. Necesito que generes una descripción de la imagen coherente y comprensible para un ser humano, de manera que cualquier persona pueda leer la descripción y entender de qué se trata la imagen sin haberla visto.  No incluyas detalles técnicos como términos relacionados con API, JSON o procesos de puntuación de modelos de IA en tu respuesta. Por favor, utiliza los atributos \"labelAnnotations\" para interpretar la imagen y mejorar la calidad del texto. Por favor, para interpretar la imagen, el atributo "localizedObjectAnnotations" debe tener prioridad para interpretar de qué se trata la imagen. Si no estás seguro sobre algún tipo de información en la imagen, no la brindes. Si los colores no son algo relevante, tampoco los menciones. Evita incluir por ejemplo "se menciona la presencia de X elemento". No pronuncies letras, trata de siempre pronunciar una palabra por mas que no se entienda.</string>
    <string name="model_name">gpt-3.5-turbo</string>

    <!-- Recognition Listener -->
    <string name="recognition_listener_on_error">Error, no se escuchó una acción deseada</string>
    <string name="listening">Escuchando...</string>

</resources>